點解我地唔可以放風上支那？

成日都有啲鳩吹消息話邊到邊到有刀手、有黑社會
我地都可以鳩吹啲消息 話我地會上支那邊到邊到宣揚革命
反正都係整幾張tg whatsapp圖就搞掂

我諗支共仲驚撚過我地

push

福建呀 上去教下孫中山革命歷史先

算啦，支共播好撚多假新聞洗腦，我地暴徒形象深入民心，好難搞

家下支國咩都實明制, 連網站講野都要登記身份証, 點講？

你估支那咁落力起城牆係為咩？

制作民主抗爭者告大陸同胞書，文件型式一定有人傳播。